網絡有真愛?

我真係好想問有無成功例子
有嘅同我分享下
好想出pool啊

有啊 而家初戀係連登識

有！tinder

唉~唔好提了俾人拒絕過

真好
祝福巴打啦

膠味重喎

係隔離登識，一齊左就黎4年 ，黎緊希望抽到居屋準備結婚